我係咪鍾意佢？

同個男仔係朋友關係 識左大概3年
今日比人問我同佢有無機會一齊
大家都有啲沉默左 然後笑住講無可能啦
然後我返到屋企
突然痴左線咁諗起同佢既所有回憶
佢係一個我唔想改變朋友關係既人 因為我驚失去佢
寧願同佢做朋友
同佢講野好開心 佢笑既野我都會笑
當我諗到得自己係度矛盾 ff太多
人地從來無諗過同我有可能
我喊左

平時無同佢私下wtsapp果啲 但會返學成日一齊 見到佢同其他女同學傾得開心 會有啲吃醋

究竟我做乜野 分唔到對佢係朋友既鍾意定係暗戀

強姦佢
分手個日都可以告9佢

咩年代阿!就嚟2018啦！鍾意一個人無話邊個開口先嘅，就算做得耐朋友，愛就係愛。
我以前都有個好朋友，識左成5年，最後我都鼓起勇氣向佢表白，同佢做好滿足，次次都互射兩次，同性戀已經被世界認同架啦！

利申:非gay

每次遇到有女仔咁問
我都會叫佢地思考
試下考慮3年後睇番轉頭
你如果無同依個男仔一切 你會唔會後悔

即使唔係25,26歲依啲關口
一樣可以思考下 女仔青春有限 而依個世界狗仔player更多
如果有好姻緣唔好錯過呀

我係女仔

鍾意邊個真係無得揀 個感覺話黎就黎
我會好好反省下

首先你要搞清楚人地講無可能
係真心咁既意思 定係純粹應你朋友
如果你朋友當住佢面問你會唔會同佢拍拖
就算你真係鐘意佢 都未必認啦

原來假膠 sor 認真咗 返出去先

好 我確認好自己心意 肯定係鍾意佢
就去馬